[香港vs日本] 190磅鄭欣宜 vs 220磅 渡邊直美?

190磅鄭欣宜

220磅 渡邊直美

點解你唔拎相撲手做比較